【急傳】勇武請入 唔好一鑊熟！！

大家有無諗過點解啲狗撤退晒比你地入立法會？
因為佢想一網打盡！！

長期佔領立法會會有咩後果？
如果勇武既入晒去，之後比狗圍住拉晒
下次抗爭我地就無人會衝！

大家快啲撤退，第二日再圍多次禮賓府
搞賣港賊屋企又好
但係絕對唔應該留守！
你地比人拉晒就無架啦！！！

我地要你地撤，係因為我地需要你地

Push

都入到去，你叫人走？

This is a trap!!!!!